無圈子識唔到女朋友真係好灰

仲要成日比人講你點會無女朋友吖

交友app

冇朋友但有女朋友有時都覺得幾慘

成日計到好好地 交換埋樣 之後慢慢就會消失 玩到好灰

識朋友容易過識女朋友好多

你有幾多身家？
你嘅工作時間應付到拍拖？
轉做酒店溝抄散妹妹啦

好黑仔 去到邊d抄散既都係呀姐多
拍拖都要講身家

你o既女版

唔睇身家 唔通睇你個樣？
你個樣係掂既話 就唔會呻話溝唔到女啦

絲打幾歲？

之前都拍過幾次拖 我諗個樣都還可以掛
普通打工人 但屋企人都比左兩間屋我
但無同身邊同事講

翻教會、興趣班、做運動、交友app......方法多的是

同咩同事講
同目標講

Same
你做邊行？

恥力不足
A1

咁唔關圈子事啦性格問題

我都係不過我係因為肥同醜

唔鐘意好似要用錢收買個女人

唔想係原本個圈子識 所以都識唔到男朋友

教會我返過呀 但全部都係上年紀

我明呀 更加唔想溝同事

其實點解既
我就唔想識同學姐 想同大啲既

我公司所有同事客人都係男
好耐冇識過女性朋友

仲讀緊書

點解讀書會識唔到既
我係唔想同讀書個啲發展

On9
唔係人地連留意都唔會留意你啦

係未覺得人哋幼稚？

爸打平時就係靠呢樣識女仔？

樓主今年幾多歲

有時會覺得幼稚都幾得意
但比較鍾意大個啲既

25

咁岩嘅 我又係喎

我有老婆
唔搞三搞四，唔好意思

我就係有男友冇朋友
次次人地ig tag friend玩Challenge從來唔會有我
依家手機係冇朋友合照..

好多女仔都係 會覺得個男人穩定d

唔識媾仔

可唔可以分享下點應識老婆？
我諗你都唔係走埋去同佢講我好有錢有車有樓掛

冇身高冇樣就唔該透露下少少自己財力
例如住新界
新界邊忽
係咪丁屋

有心栽花花不開，無心插柳柳成蔭

正如你都唔會揀望落平胸醜樣既女仔
但如果你某d渠道知道佢係隱乳C/D
你都會

以前都會有對象既 但傾傾下全部frd zone哂

應該點透露會好d
住九龍區 獨居500尺左右單位

順其自然就好 等到有一個你會全心全意咁就值得了

對外表唔係太大要求 唔好肥同五官端正就夠

我都覺得係 好多時都吹捧有錢有女
無錢就唔洗旨意有女

朋友們一係結左婚同異性冇任何來往
一係就面對緊同我一樣問題

邊啲工會多啲仔返
唔想再返啲全女班既工

做廚師幫到你怕辛苦去做下part time都大把仔你識到

傾傾吓話自己住已經好好
第時唔使同老爺奶奶嘈交

你可以問佢家庭狀況入手，然後帶帶下話題
話得自己住

一個零經驗既後生女可以點入行

唔好咁needy⋯
單身嘅男人可以多到幾圍枱坐住喺度
單身嘅女仔反而少
怕什麼

有機會我試下多謝

冇女仔敢玩啦 睇下隔離post條友喺tinder識左人屌完人仲要放人上連登

飲食業o既話做廚房
出面侍應9成9都係女

上facebook果d廚師group日日都請人
最近白紙都有萬四五人工 怕唔好做可以問下要唔要
Part time大約都係60 70左右一個鐘
但千萬不要第一份就做大集團

有人追過但唔知點傾深入
可能我唔識同男仔相處
利申：a0

link?

唔係一定架 就算有好多後生女都怕辛苦得返d呀姐做

去大學搭訕溝女

舊同學無哂聯絡
興趣都係煮嘢食 活動就無咩啦

有冇去過speed dating

放鬆d同人傾下生活發生嘅嘢都ok架啦

米字國讀緊書 有渠道識人但係識唔到 做緊毒撚 除咗做gym同買餸都唔會出街

真心有諗過 但個朋友話好多都係呃錢d女全部收錢扮野

生活圈子基本上都係女
有時返part time會有仔撩下 但唔會深入傾
就黎2字頭仲a0 已經覺得唔會有人要

朋友無女性fd,身家夾係中間買唔到樓但有d錢

工作仲係無起色,女都睇唔上眼

翻工有女同事
但真係唔想係到食係到痾
重要係我下屬 又要多師奶
做少少野都比人講是講非
我都想有機會識到女朋友

讀完書未？
女仔A0係加分

其實好多都係呢度d人吹出來
一直都唔相信全部女都係呢種人

Same 但我係識唔到有feel既仔

咪係 屌樓主老母肯定日撚日收工就上連登 點搵

之前幫人係烹飪班做助教 返左十次 都係80個%係人妻同師奶 其實就多數係男人同情侶

表示有feel冇feel都識唔到
生活圈子一個異性都冇

u again

真....

做政府完全識唔到女

same

有錢你怕冇女

係 個個都傾兩三日 就消失
有時唔好話溝女
只係想識下異性朋友啫
個個都走

慘就慘在 開始少少認識對方嘅時候
對方就走/hea/已讀
好似無啦啦被絕交咁
一次還好 去到五次十次 真係好厭好sad

e家傾緊既女仔 傾咗幾日 幾好
不過都feel到佢想走
佢叫我執靚仔d, 介紹d fd 俾我
等佢走埋 就del app lu

中學同學都無聯絡
大學同學九成女仔
返工做野 上至老闆 下至阿姐
清一色都係女仔
順其自然左20幾年 仲要順幾耐先識到男仔?

我唔係18,22歲,識女仔你份工起碼要比人安全感先肯同我排公屋既應該有

耶女不了

慘得過靚仔都冇女埋身

人地講得好聽d喳 點會無

樓主先得25
識D後生先啦

我都係，23歲都未有過女朋友

碎料啦,好多fd 29歲都無

30 a0

Me too..................

下至十八上至三十都無所謂

我明呀 只不過我係男板

其實話份工要有安全感 但點先算呢？

咪又係錢

份工至少有所謂升職,一門技能個堆囉

有機會結婚都係排公屋咋,幾無大志

係
由細到大都係咁

Same here
公司個個結哂婚

一門技能比升職更重要
排公屋無咩所謂吖

香港地好多同病相連既人
彈丸之地但人嘅距離好遠

岩呀

樓主A0?

A3

我覺得女識唔到仔係高要求

女仔要高要順眼要把口識flirt哄人同唔悶

讀書係仔多，pt係全男班，真係唔知點識女
玩咗半年app都係得一個半個長傾到，仲要好fd底咁，完全冇發展機會

係女朋友令到你冇朋友先慘

我就係好怕禁樣 所以無點同人講

順眼就得 平平淡淡一齊生活做下家務一齊煮下野食就夠

U know me

hellooooo

屌，一樣

Hi 我都係

等到頸都長

0位女性朋友

拍左拖冇哂朋友?
定本身關係唔好?

巴打 呢個世界仲有好多好女仔
仲好細個姐 唔好灰

咁你係呢度留tg，好快有人pm你

男朋友

呢句講得好啱
有時識人真係好睇緣分

有錢先識到無謂啦

緣份呀緣份你肯來未

多謝你 人間有愛

要嚟嘅就會嚟
有時你越care反而唔會嚟

樣衰我想嘅咩

我呢啲有圈子都識唔到架啦已經係完全放棄愛情既狀態 對屋企人好啲好過

有無人知speed dating 個d 得唔得架
會唔會建議樓豬試

有優點唔推銷，咁睇開啲，接受現實。

日日諗女朋友就抵你冇女朋友，男人應該事業為重，當你事業有成嘅時候，你嘅自信同魅力自然會吸引到異性

如果條女因為你住邊 家境而同你一齊

已經唔係真心鍾意啦 你估佢會養得熟？

用錢溝女同叫雞冇分別

同問，因為我都想試😂

都唔care左幾耐 係每次d朋友結婚先會勾起條根

爸打我無咩學歷我諗我做唔到你講既野

其實幾時開始 拍拖係講家底講有錢
又唔係叫你去溝明星
大把住公屋打份牛工 都可以成家立室

真
好撚灰 周鳩圍都無女仔
平時同仔相處 幾日都好易fd
如果我係基 人生應該開心好多

你地寧願 是但一餐 求其搵個
定係 會有番小小質素？

例子
又矮又瘦又唔標青既 有機會同你發展 你會唔會去馬 ？
定係見到咁寧願單身搵下個？

無咩所謂 性格行先

做邊行

之前有朋友話出黎做野仲未有男朋友真係好奇怪鬼叫我咁毒完全冇異性朋友咁濟

我都係好難有岩既女仔，有都追唔倒

加油 共勉之

我初初都好似你咁諗
但望多兩眼 連自己都過唔到 更加過唔到人
仲會諗過我因爲佢而有機會比人笑
補充番d資料 佢150都差啲
40kg都無 仲大我兩年 凌波微步唔在講
最後我都選擇放棄

我都無緣分